美國選舉部份州份有結果

美國大選新罕布什爾州兩個小鎮率先投票，拜登在其中一個全取5票，另一個特朗普以16對5票大勝拜登。

我侵威武

拜燈全取

小鎮

5票

OLD NEWS

咁多 5票

我登

有2個特朗普？

個州入面嘅小鎮啊，一個州好大㗎

選班長？

拜登D宣傳係影住佢本人講野
只要睇大範圍
目測最多500慢人
拜登或成最大嬴家

上屆希拉里起Dixville Notch 得到 4票 TRUMP得到兩票
另外一個小鎮Millsfield 阿 TRUMP係以 16比4大勝對手

林鄭都係得777票

呢兩個小鎭會提早投票
今屆就係拜燈全取Dixville Notch
只特朗普就另一個小鎮Millsfield 入邊攞到16 比 5

唔係全港選擇 小圈子無意思

小鎮咋 唔喺全國吖

老侵全國贏16:5就犀利啦

拜登必勝